今時今日fresh grad搵工竟然仲敢嫌三嫌四

家陣全球經濟開始大倒退
再加上中美貿易戰爆發
香港大把公司已經開始裁員
大家喺lihkg都見到好多人失業
搵唔到工
所以奉勸各位fresh grad
有公司肯請你已經好好架啦
千祈唔好因爲份新工人工低
就reject offer
隨時reject完之後就再唔會收到offer
最後淪落到做保安、侍應、地盤
呢D下欄垃圾工架喇

利申:真絲真hr非假膠非打手

睇嚟呢, 重會引爆全新慨一輪骨牌效應式慨全球性經濟大衰退添

冇錯
啲00後fg仔仲敢咁囂張

經濟咁差應該炒哂啲hr，直接部門主管in咪得囉

你on9
全世界都知hr幾重要喇
一間公司點可以冇咗hr

做地盤有咩問題? 點解係淪落?

低技術勞動厭惡性工作
你唔好同我講喺高級工種

hr假膠生性病